其實天文台啲預報可唔可以準返少少？

我讀書少唔知詳細係點運作，但係預報同正日個溫度都唔好差咁遠吖。一兩日前又話今日最熱大約21度，而家27度都嚟緊 咁我要個天文台嚟做乜？

極度懷疑佢地轉貼外國機構d數據

香港又冇天文台

咁入面d中高層又點會識天文

早幾日話落雨添第一日雨都冇滴之後即刻改口 , 垃圾到

5月後日日話落雨
當日冇落再改
岩錯照出糧吹咩

仲話連落4日雨 屌你老母on99

你話預報只係一個預測 唔一定次次都中我都明
屌你老母依家你班撚樣係廢撚到大包圍都冇一次中呀
燈撚過麵哥呀 屌！

我都明呢啲冇得100%準晒，但都未免太過唔準下話

天文台識擦老板鞋同效忠黨就得, 邊洗識預報天氣

換晒支那產品就係咁啦

你知唔知咩係天文學

推到天文台入嚟解釋

我無記錯好似預測今日最高25度 聽日先係最高21度

港大曾經有

同埋你係咪想講氣象學

早晚可能有雨，局部地區性驟雨

天文台好準好似有90%準

有唔同咩,佢地會即時改就話佢地預測中左

搵呀婆報其實差唔多

無次準老實講

唔準又無後果, 唔似金融咁估錯會蝕錢, 估中賺大錢, 當然無動力做好

好似12月31日那次寒流預測幾準喎

聽過一個氣象學家講
佢話：
經濟學家講天氣
氣象學家講經濟
兩者個準確度係差唔多

落雨嚟講都幾準
50/50 落同唔落

正想講
早幾日話會落雨
點知一日都無落
靠佢出行就死哂火啦

出行